差不多要承認，五大訴求遂漸失去號召力

大眾角度:

1，接受到壽終正寢，搞咁多野政府唔會蠢到又衰多鑊
2，獨立調查阻力開始減弱，建制亦有聲音支持
3，政府已表態抗爭唔係暴動（沒有定性）
4，認為於法治社會犯法確實應當受審
5，林鄭下台，全世界都知呢個只係出氣用

呢幾點先係令大眾開始冷卻既原因

留意返，我冇話五大訴求係錯
而客觀黎講社會大眾既睇法

又嚟「大眾民意已經失去」
呢啲放負subversion請大家負評，上一頁
唔好推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

無變過！

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

唔面對現實，只會每次行動出來既人越來越少
當初傘運就係衰曠日持久，而家就係另一種既曠日持久

覺唔覺死守五大訴求同當日死守金鐘有異曲同工之秒?如果林鄭聽日就宣布撤回，咁個抗爭重憑咩持續落去?

而家呢個時候差不多要谷大社會信用制度宣傳
否則抗爭無以為繼

政改 普選先係最重要 基本法寫左 你漏左

yes,其實我意思係差不多時間要將訴求引導向雙普選為主

唔好放棄，堅持多陣等美軍得嗎？

一定要普選 冇可能個個星期個個月出現黎

有冇可以推民主黨出黎吹係時候 人民有共識

要inbox抗神
但你唔喺呢到攞共識先到時又會話民主黨騎劫

共識一早有 四年雨傘果時出黎嘅我地要再connect 番 反831 果時一樣咁多人反 問題就係點樣搵到民主派傾 同佢地會唔會傾

定一齊出信比民主派回應番佢反831嘅回應 話係時候重推政改

獨立調查，釋放及不起訴示威人仕依然係最急切訴求。

獨立調查，再轉移去普選，號召仍然好大

獨立調查一定係重點
唔好俾監警會自己人查自己人過骨

［轉載+補充］集中番警權過大、獨立調查委員會，放義士，普選，餘下兩樣訴求冇大意義

警權過大點睇

可以，但推動到大眾既係切身既不安
有人仍然認為和理非唔搞事警察就唔會搞你